月廚們今個聖誕點過?

是否揸住本設定集射到天昏地暗?

收到風班毒撚玩緊大肉棒
我就彩你都傻同條女玩我果條

笑撚麗

研究緊點開日本appstore ax

Ac

月廚掛住打魔神柱冇人理你呀

破柱

巴巴托斯未到聖誕就死左 不了

月廚拯救緊世界 打唔哂魔神柱同所羅門既話 你班垃圾就見唔到2017年日出

月廚們還安好嗎?

個個都喊到收唔到聲

連續三章都KEEP住個熱量真係不得了
但2部又要同extella面對同一個問題,女主角都寫到冇乜野好寫,唔知班作家要點處理,前者就食左屎啦

真係要寫 點會無野好寫
extella頭兩條線根本hea寫